香港再無黑警 警曱 只有共狗

狗代表對国家既忠心

準確d 講係蓋世太保

班狗明咩？